英國直送曼狗口罩

四眼有分身？

垃圾曼狗

左二勁癲，戴住口罩都知佢乜樣

右三右四邊兩位會員？

@BoA 原來死獌狗

4曼狗

到底鬧佢地熱狗定曼狗好

咪撚樣